不要說：你係鬼！ 試著說：唔好衝動！

邊個喺機場帶風向打救護記者唔知咩疑似公安藍絲
邊個就係鬼

push